\chapter{Ergebnisse}

\label{chap:ergebnisse}
	
	In \cref {fig:schlechte-kond-bessere-verfahren} sieht man, was die beiden vorgestellten Verfahren an Lösungen erhalten. Dabei sieht man, dass bei gewählten Parameter das TSVD-Verfahren das eindeutig bessere Ergebnis liefert. Die Regularisierung von Tikhonov ist dabei nicht zufriedenstellend. Tikhonov liefert dennoch bessere Ergebnisse, als die der im Beginn der Arbeit vorgestellten LU-Zerlegung und des Householder-Verfahrens.
	
	\begin{figure}[H]
		
		\centering
		
		\caption[Bessere Verfahren bei schlechter Kondition]{TSVD und Tikhonov-Regularisierung mit $\alpha = {10}^{-6}$ bei schlechter Kondition (mit Störung  $\delta$ und $\|\delta\|_2 = {10}^{-6}$)}
		
		\begin{tabular}{*{3}{c}}
			
			\toprule
			
			\ifparticle
			\begin{turn}{50}
				\fi
				exakt ungestört
				\ifparticle
			\end{turn}
			\fi
			& 
			\ifparticle
			\begin{turn}{50}
				\fi
				TSVD
				\ifparticle
			\end{turn}
			\fi
			&
			\ifparticle
			\begin{turn}{50}
				\fi
				Tikhonov
				\ifparticle
			\end{turn}
			\fi
			\\
			
			\midrule
			
			1 & 1.00007119 & 0.0005313 \\
			1 & 0.99927293 & -0.01131297 \\
			1 & 1.00093967 & 0.05203292 \\
			1 & 1.00146821 & -0.06122135 \\
			1 & 0.99964594 & -0.02710865 \\
			1 & 0.99822562 & 0.02300388 \\
			1 & 0.99808526 & 0.04081066 \\
			1 & 0.99896997 & 0.02984065 \\
			1 & 1.00029859 & 0.0059139 \\
			1 & 1.00152332 & -0.01742649 \\
			1 & 1.00223858 & -0.03172441 \\
			1 & 1.00218661 & -0.03297897 \\
			1 & 1.00122982 & -0.02012903 \\
			1 & 0.9993181 & 0.00611718 \\
			1 & 0.99646051 & 0.04415 \\
			
			\bottomrule
			
		\end{tabular}
		
		\label{fig:schlechte-kond-bessere-verfahren}
		
	\end{figure}